冬妹呢啲女仔一定要當佢狗咁屌

屌到佢同自己隻傻狗爭狗糧

請尊重拉

樓主性癮狗

下姐系點==

今天食左蠔

以為你會保護佢...

karina>>winter

我地迷周黨唔識樓主

另一個“敏感”妹🥲

你講乜能野

winter 靚係靚，但都係karina正啲

😦😦😦😦😦

我代表各位WIZ*ONE同樓主割蓆

有病睇醫生

放過winter ok

如果這是屌冬妹的代價🥲🥲

要吊一定吊Karina

冬妹咁QQ都色⋯樓主唔係人

你唔使扮已經可以成隻狗咁屌佢